有冇生物大師可以答下我

我平時係屋企 商場痾屎都係好正常
但每次係公司個濕鳩廁所痾
唔夠五分鐘就腳痺
有次肚痛痾左半個鐘
痺到企起身抆屎都有困難
點解會咁

利申 bmi 20

坐廁太矮？所以痺？

你坐起屎坑打fgo打成粒鐘咩人都腳痺啦清

Btw返煙腸入廁所捉蛇係正確態度